［9:30am Live］8.11警暴後林鄭首現身行政會議前見傳媒

from apple daily

咪又係強烈屌鬼 影響經濟
on9

錄音機式記者會

push

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

apple daily:

又係機場之後

又鳩up

612
721
805
811

唔睇了

又係去完機場 就出黎講野

有無文字直播 開緊會唔得閒聽錄音機

晒我data dllm

追po

唔洗睇

咪又係嗰三幅被

我好心痛 香港既經濟。。blah blah blah
你班廢青好停

打經濟牌 一定係譴責暴徒佔領機場

一早塞機場唔使咁多手足犧牲

人開記者會佢開記者會
未開已經知道佢講乜

又遲

咁啱星期二行會，次次都會9UP，唔好諗太多

無人想知，咪又係講廢話

嚟嚟去去都係講果啲架啦

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

但今次咁快出黎

又話比人聽 機場係正確選擇

塞機場影響經濟
支持警隊嚴正執法

又玩bingo?

又要開盤估講最多咩廢話？

九成屌人影響機場運作 強烈譴責

遲到月娥

強烈譴責

完

Dllm冇一次準時

例牌記者會嚟
逢星期二都有

只會講廢話,無謂睇,浪費時間生命

又係時候玩Bingo

辛苦記者又要去聽廢話

仲唔係嚇到賴屎

仲會有新意咩

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

浪費生命 繼續去發夢

一陣又跌777點

證明大家方向正確

巴打你個名好重要

尋日支那辦都講到恐佈主義，林奠只會加多腳，好簡單，擺明打壓到底

What time is it?

堂堂特首次次都遲到

強烈譴責
影響經濟
玉石俱焚

強烈譴責不守時的政府官員

有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

千祈唔好比佢影響到 照去機場

上樑不正下樑歪

好心你遲到就唔好講0930啦

立場：

應該係講機場

條臭閪例牌遲到

又阻燃 又激市民

利君雅有無去

玉石俱焚

我地一於日日去機場 佢日日都要出黎錄音記招

強烈譴責
強烈譴責
強烈譴責
強烈譴責
強烈譴責
強烈譴責
強烈譴責
強烈譴責
完

我答應你地五大訴求 求下你地唔好搞機場

佢撚會咩

rthk

佢老母15分鐘都黎緊

1賠1
強烈譴責示威者癱瘓機場

唔trial and error點搵正確方向

遲到撚 930先係禮賓府出黎？

no stake in society 可以加埋入Bingo度

咪又係響應琴日港澳辦記者會

又夠鐘玩bingo
篤定癱瘓香港機場 破壞香港繁榮 令行下坡既經濟進一步惡化實冇死

15mins

深表遺憾

記者們有冇考慮, 一遲到就拉大隊走人

有人話先再傾

求點心紙

其實可以譴責尋日D咩
明明大家都係靜坐
係機管局要停機

長毛把聲

門都閂埋

強烈譴責

-完-

強烈遺責 少部分激進示威者 機場集會

冇人想知佢講咩，BYE

自己停機咪賴鳩落我哋到囉

班狗官永遠遲到，唔會準時

佢嗌緊咩我聽唔到

核心極端暴力激進分子

又唔係咁諗。。。唔係前線犧牲左咁多次，中立撚點會變黃，又令有咁多問題可以出現

遲到18分鐘

明明係佢地叫人早收工
本身好和平既集會
比佢地自己製造既白色恐怖變到要停機
又阻唔到旅行落機

咁咪得番大公文匯果d

終於死出嚟

solo

眾叛親離

剪左頭髮

20分鐘 佢老母

幾時可以圍佢

又著藍色衫

好得閒

又分化

是撚旦啦

一搞機場就出得咁密 咁我地識玩了

求文字直播

有時間剪頭髮

屌佢老母

好7個頭

機場塞一塞
林奠又鳩up

林鄭臭雞 我屌你啊

破壞經濟

錄音機緊

暴力行動
不合作行動

會唔會又答2條英文問題就龜縮

2000000

記者直接無限問問題啦 屌佢老味著藍衫仲係度播帶

咁要日日塞

Captain Marvel

今日無睹塞喎

應該唔會答問題

予以最強烈譴責

呢個星期有塞鐵咩?

果然係好打得，單拖出黎見記者

港鐵少左200萬人次

份稿改唔切?不合作運動塞鐵今日無做喎

繼續冷處理

記者朋友問下點解成撚日遲到

攬炒

次次都暴暴暴 暴你老母咩 而家要解決問題唔係解決提出問題嘅人

條閪婆個面色差左

睇嚟塞機場佢受緊好大壓力

和平咪幾好, 你條八婆唔係話和平表達就得咩

佢咪係主兇囉

地鐵換信號咪又係

又落藥

錄音機就唔洗做?
一於加重佢工作量

睇你地文字直播算

證明我們做對了

mtr少左人係因為你放毒氣呀

繼續接機 和你飛

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立

#罷買challenge

坐機場又唔得

浪費數據

我都係咁諗

過多排串過馬撚架啦

攬炒攬炒

香港緊急, 但係佢遲到. 你條仆街係外面打工炒左十世.
你將香港警察推上去暴力, 連自己長官都唔放在眼內.
你無能就搵第二個上, 話自己子宮頸癌又好乳癌又好.
求期搵一間中學做特首都好過你.
癱瘓機場就係你個仆街連講撤回兩個字都唔講, 收檔啦

講到冇野講

香港機場對香港既重要性,相信都唔洗多講

琴日要全面關閉機場

惡意行動,攻擊警署,塞隧道,汽油彈襲警

真係講機場，又唔敢講威力幾大

琴日和平集會 又將機場條數入示威者 街邊阿姐都覺得唔合理啦

Bingo紙ready

明明遊客仲行到
係你地自己要關 又屈

你哋自己決定取消, 關我哋撚事????????

勇武又唔得
和平坐機場又唔得

髮型師一定係黃絲 個頭柒到

係邊日少咗人又唔講
可能就係琴日呀

政府又想老屈啫

邊撚度有武器呀琴日
屌你呀

淨係識講返工 消費
屌你老母啦

助攻 , 200 萬人遊行
少左 200 萬人次有乜出奇 ?

200 萬人遊行 即係多左 200 萬人次囉
打和啫
你嘈乜春 ?

咁以後機場見

咪就係

又係得個幾句

黑警開槍射盲人 打到人牙都甩埋又唔講

警犬記者會咪講過囉 屌你老母

呢2個月中文字用到無曬

係英文叫有新意

屌唔聽

咁咪啱囉，而家就係要攬炒

好悶呀屌...

都係唔知錯

擔心可唔可返工

佢又想叫人去機場

佢原本想講地鐵賺少左..
跟住改口少左200萬人次

香港好多彈珠人

等聽問答環節算鳩數

求文字直播, 重點

仲未譴責？

特首話你有做就有做

其實佢係咪想推警犬去死，咁講法一陣個警犬會又有排玩。。。

一塞機場就仆出黎鳩嗡
事實證明係最大弱點

還眼

記者開佢波啦

為左達到破壞法治既目的
攻擊法治機關,例如警隊

多少咪又係要加價
有撚關係咩

成日講法治,管好班狗先講啦!

直播都未經證實

為達到目擊
係網上攻擊警隊,仇警,黑意攻擊

心諗:冇鐵咪巴士囉

好嬲呀,

機場開始多人

仲撐班狗

on99佢仲活響80年代?

譴責不合作搞到冇人搭鐵同尋日要停飛

又幫手吹雞

又講大話

無fact check

又係到講廢話 又譴責

林奠吹雞去機場

除左撐警佢仲識咩

問答佢都係只搵紅媒答想答既問題

人哋表示好憤怒
WFC?????????

佢地真係好驚機場癱瘓
但琴日係政府自己癱瘓個機場咋喎

無Q&A, SOR鳩RY

屌你老母真係講大話唔撚洗打草稿

黑警上網鼓吹仇警 又話我地做

日日屌經濟 日日重覆同一樣野

你還番黑警隻眼出黎咪咩事都冇囉

廢話唔使聽
根本係講緊比一班深藍既人聽

警察察帶頭無視法治在先

你地dum野落黎先架

無論邊個記招都好
問到d 佢地答唔到既問題就未經證實/未掌握資料
咁我地去開都得啦

呢種攻擊去到警隊既家屬
去左警隊宿舍親眼睇到佢地受到既破壞
佢地係民居黎,但佢地日日都好擔心

佢地仲想割㗎喎，仲講部分示威者，警狗開始講極端暴力示威者

點解佢講d野咁on9

敵人批評你既行為既時候，證明你係....

屌咁你有冇諗過其他市民呀

廢話

又講仇警及攻擊警察家屬

短片都唔係證據

明啦

抗爭者係咪無出過 「攬炒聲明 」 ?
文宣組要做 「攬炒聲明 」
等市民有定心理準備

原本公屋唔係民居.-.

黃大仙樓上掉玻璃樽WO

大家可以唔洗聽啦 出發去機場啦

君雅BB係唔係度, jer鳩住佢啦

好似琴日克警咁就啱啦

聽咗幾分鐘, 佢一講到“法治”已經唔使聽
佢仲係用緊嗰套“市民要守法”嘅價值觀灌輸畀大家, 千錯萬錯都係市民嘅錯政府冇錯

只有不能接受事實，才會不斷務求將真相改頭換面，弄虛作假😡😡

想哭?

只有紀律部隊宿舍係民居

廢嘅

得狗嘅家屬先叫居民 其他人係乜?

唔撚好比機會佢

唔mark重點呀
重點得一個
林鄭死全家落地獄再BIN番上人間再打撚到佢落地獄

屌扮喊

喊喇

又想扮喊

喊乜撚嘢 屌你老母

用一分鐘去屌9你

邊只隻眼咁小 之前無差別打人呢

將不合作都歸為暴力 無恥柒婆

又扮喊 屌你老母
漠視民意

特首話你暴動就暴動
話你呼吸都有罪都得呀, 吹呀?

喊了

Cry

the bill is dead
中文係咩

扮喊呀屌你

狗警家屬 就係市民 係民居

西環街坊唔係人 ?
黃大仙街坊唔係人 ?
葵芳街坊唔係人 ?

喊啦喊啦

又扮喊

扮喊

黃大仙老人院又唔見你探？成班老人街坊比你地化學武器害死
假仁假義

講丁尾咪又係死攬自己團隊

日日popo 記招問3個鐘
實會有講錯野

大家係咪忍心將香港推到粉身碎骨既深淵

一切嘅源頭就是自己

又喊

嘩 中左催淚水呀?

扮喊呀又屌你老母

屌你老母喊乜春啊

係

喊乜撚阿賤人

吊你老母又扮喊

明明自己做成

收皮啦扮喊屌你老母
唔mark重點呀
重點得一個
林鄭死全家落地獄再BIN番上人間再打撚到佢落地獄

繼續撐黑警
講到市民唔係人咁，警察同警察家屬先係人？

玉石俱焚之後又到粉身碎骨
幾時灰飛煙滅啊

仲有一分鐘仲有一分鐘

嘩,晨早流流出黎喊,嚇鬼咩

扮乜撚嘢

喊你老味呀!!!!!!!!!你條八婆賠返隻眼俾人呀!!!!

係呀
立即出 「攬炒聲明 」

冇眼淚呀

咁叫做有冇喊到

入機場慢慢諗

係你做成架

眼淚呢

叫個MC 收皮啦

又修補斯裂

屌 扮喊

唔係日日吹奏大灣區咩?
要機場把撚呀?
乜咁驚呀?

喊夠未呀柒婆

記者問問題又嬲啦

If we burn,you burn with us

好撚噁心 仲扮喊

發神經

水呢

市民都未喊，你就去喊 ? 爆眼個女仔連喊都無得喊呀

粉身碎骨
玉石俱焚
攬炒呀屌你老母

RTHK 屌得好啊

咪撚扮喊啦臭西
你死都冇人可憐你呀

撒回呀 喊咩呀
我哋都喊呀 你又唔理

你有冇用一分諗下個女仔隻眼啊屌

一切一切都係你搞出黎架 你扮咩撚野喊呀

好簡單，你下台，回應5大，好快無事

喊唔出

眼淚呢？？喊都喊得咁撚假

直接開片

依一分鐘
我淨係諗到原來警察係會亂咁打人 拉人 疑似同黑社會合作
政府唔會聆聽市民訴求
點解香港會變成咁? 我都想問
愈諗愈嬲

RTHK

有Q&A?

香港電台記者直接叫佢收皮……

RTHK好波

我要攬炒

問得好

含撚啦扮傻

擺明射波埋黎 文宣

記者好波！

係佢口講維護法治,真係難聽過粗口

橫掂未來都會粉身碎骨，倒不如攬炒

谷左幾次記者會先喊得出

又喊呀？還返隻眼出黎咪唔使喊囉

RTHK 記者好波

記者

我已經講過

講親法治就嬲

選擇性執法 警黑勾結 黑警濫權 先係破壞法治既原兇

日日賊喊捉賊

直接開波

見我地勇武開始落，又嚟buff

全民記者勇武

rthk 好波

港台記者好波

恐你老味臭閪

好撚嘔心

rthk問咩

冇睇。。記者講乜

記者:你幾時先肯辭職,幾時先去負上你既政治責任,消去市民對警隊既恐懼,唔該你認真D答 (大約係咁)

記者開佢波啦 唔等

佢梗係喊啦
今次真心喊
諗住用警棍打柒你班仆街
點知又比你班友諗到塞機場
而家仲未諗到點收科

又關達仔事

答:首先要市民消除暴力

屌你啦

大大力屌落去

記者加油

眼藥水呢,屌

鱷魚淚

還眼呀，割你老母，我地死都唔割

是但啦
反正知識分子 專業人士總會企我地依面
純粹太耐無見 開黎睇下 扮半喊聲技巧依然功力不減

柒到喊

記者做得好

佢心底裡其實好撚驚啲記者

佢仲未識分因果

講咗咩

維你老母

屌你老母 佢知唔知乜撚野叫答問題 , 屌你老母臭閪 , 開三個鐘記者會有撚用?

喊你老母咩 解決問題呀

有冇人可以總結下
唔想聽柒婆把死人聲

之前普通追問都黑面, 今次會點呢

成場重點係Q&A...

執法但犯法

屌你林奠

Press on fire

D記者好似好火滾

痴撚線

一齊死啦仆街

721 811 721 811

開3個鐘有閪用

琴日popo 先俾記你老母圍攻左個幾兩個鐘

求大家繼續文字直播

記者火了

警隊執法既目的只有一個,就係維持香港既法治
警務署已經以最大既耐性,去開左個3個鐘既記者會,回答左好多既提問

記者勇武化真係好撚堅

邊位？唔識佢

唔洗講，叫警犬清場，呢班記者全部都係核心

RTHK 真係唯一一個 用政府錢屌政府

ZIP記者

身邊隻公關狗收嗲啦 你老味係咪香港人嚟架 ?
RTHK 記者問得咁好 你老味幫鳩特狗未呀

佢「嘖」呀

7婆 又嬲啦

Dllm正面回答啦

八婆繼續包被違規警

醜 無人會再比面佢

16號齊齊禁錢,屌你老母

稍有人性都會嬲

Feel到啲記者好然嬲

閪臉

港台講咗咩

無恥到呢

好大聲

屌你老母 記者講嘅咪係事實囉

又係咁既嘴臉

記者追住黎咬

唔係事實？

爆眼義士中槍都未喊，777喊乜撚

好撚高質

上次扯哂旗咁今次即刻收哂皮
係咪劉業強d 招式冇用反而激到d 人升lv 去機場集會

721 811 8964

我係度答緊問題

圖片有好多款 , 你老母臭閪呢個係一個特首講既野黎?

比人辣一辣又露真面目喇柒婆

有片wor

記者做野唔駛你教

唔係事實？！

林柒，你又出黎周圍點火啦？

居然mention fb
係咪有一日會講連登

淨係識睇fb

唔好教記者做野

消除咗啦，依家未和平去機場shopping囉，睇你點拆

提問要基於事實？ 葵芳MTR內射 爆眼唔係事實？
屌你老母

問佢會唔會去見下爆眼個位妹妹？

呢個柒婆得返差佬 佢仲點割 已經返唔到轉頭啦

我係到答緊呀!問題

條鬼都屌鳩佢
please answer the questions directly

爆左眼都唔係事實??????

直播都唔係事實

林奠出黎撥火

好無恥

民主派議員算唔算

今日 問答時間 淨係問紅媒即刻轉身走人， 知道你點玩啦

有晒相
片
都話無證據

個個都利君雅上身

我開始信popo 真係好克制
柒婆第一條問題已經閪面

777 : ALL FAKE NEW

please answer the question directly

都唔係今日嘅事了

好嬲啊 7婆

黑警講既就係事實, 有圖片有直播錄影就唔係事實

721

佢呃埋自己嫁啦，有圖有片都係假

死廢物, 唔通要你自己親眼見到先係事實呀 ? 獨裁狗

比埋條片佢睇啦

政府啲錢都係我哋出架

扮喊真係好L嘔心

完全失明叫人 早日康復?
屌你老母 , 又叫人報案

柒婆又出黎助攻

嘖 乜鳩

利君雅幫大家覺醒

無fc唔計

D 官腔真係好討厭

其實d 鬼佬點聽得明

還眼啦早日康復

facebook先係真

機場見

係呢D示威過程中,冇中想見到有人受傷
對於呢位眼部受傷既女士,希望佢早日康復,但亦都希望可以早日調查,希望佢可以早D報案

好唔耐煩

康乜撚野復呀

大家估, 佢幾點嬲豬之後走

屌佢老母 祝佢兩個仔早日無眼無耳

狼狽為奸

屌
康復？
食撚屎啦

笑乜笑呀屌你老母

康你老母復呀!!!!!你條八婆快撚啲賠返隻眼俾人!!!!

點解唔可以講句撒回 完結件事呢垃圾

邊個記者追住黎屌

乜都唔關你事 你就收皮啦

洗撚聽得明咩...係未都咁講一定無死因為佢一定係Spin走

仲可唔笑笑口，真係痴撚線

點樣早日康復啊 on999

敵退我進

盲左點撚樣康復

推

屌你老母仲要笑

見一見記者谷去機場嘅人數

律政司去撚左邊?

康復山？ 我屌你老母

dllm 盲咗啦 仲早日康復？

1. 機場
2. 㩒美金

RTHK好嬲

而家警權大到政務司講野含糊d 都出黎咬
夠閪膽割咩

屌你老母 係檢控工作由律政司執行，我特首係唔會理㗎～

條友仲喺度冷笑

追擊啦

有良知既人都會嬲

叫人報警

Jer撚住林狗岩架啦

戇撚柒鳩

顯得頭先喊係好撚假

d 問題好高質
邊間?

淋病啲垃圾回應 又令到個股市由跌 200 , 變跌 400 點
真係好撚野

離地到買廁紙都唔識

隻眼冇撚左呀！點康服呀？

記者好波！！

機場見啦，柒婆

記: 對於有警隊扮示威者,記者之類,呢種下三流既手段你有咩睇法,你地口中所講既丟磚汽油彈又點確保唔係佢地做呢?

又射比狗

林狗又射波比警犬啦

叫個入重傷既人報案

出親黎講野 個市都急跌

又唔關你事 我屌你老母

佢開始嬲嬲豬啦

好多c9 buy佢呢套，感性，不可不防

從來無見過義士.抗爭者襲擊市民囉

乜撚都唔關佢事

㷫過火屎！

推個波比差佬

各位巴絲
今日入機場食飯shopping啦

鄧署長？

本來都想休息一日唔撚去機場
各位, 機場見

又讀稿 死臭西

鄧署長

鄧處長

被升職了

你唔能夠認為警方係做左唔岩既事！好野

升左職

問佢啦，用人性答，唔係用行政長官身份

agger

無啦啦講英文

咁撚快做埋處長？

鄧狗升咗?

蘆蛇俾人溶咗？

學埋大陸啲叫法

鄧處長定鄧副處長呀

極端核心暴力份子咪你班黑狗囉

屌你老母 鄧署長 , 係唔撚係晚晚幫柒婆奶西奶撚到升埋職

聰哥

欽點佢

雖然係人都知鄧炳強會做一哥都唔係咁下話

果然!!!!條八婆又係出嚟撥火!!!!
遲到、講廢話, 仲要閪口閪面!!!!!!我屌你老母!!!!

提早退休

呢到有文字直播

又電光火石 比卡超咩

777 又嘖

追擊福建

以鄧畜地位 我覺得係林鄭都要幫佢含

又電光火石
班狗欣控就失控啦

你喊？我每次喊都有份內疚

721 要幾耐？？？

屌你老母, 警察係紀律部隊,
咩都話電光火石係咁架啦,
屌你啦

乜撚嘢極端核心暴力分子啊？？又屈示威者

錄音機:作為行政長官,兩位最高級負責警務行為既同事琴日已經解釋左,係D好特殊既情況下一種調查既方法,當日既目的就係搵出極端核心暴力份子,所以你唔能夠認為警方做左唔岩既事,因為警方維持法治係佢地既責任
電光火石....作出判斷
希望警方係呢個咁困難既情況下做既事,警務處係好願意係記者會度答大家
而佢地未掌握到既事實,亦都希望大家比時間佢地,或者問番當事人

蘆蘆玩完了

聰聰

盧狗is condom fact checked

聰仔太廢 英文都未講得正

即係又係警犬負責啦

即係佢個阿仔畀車撞到斷手斷腳入 ICU
希望佢堅持 要佢爬去警署報案

聽佢推 講廢話

唔好諗住搵英文記者過橋

已經幾聲

係咪同警方切割

rthk記者

已爆seed

睇下暴力前面可以加幾多形容詞

講證據調查完先評論黑警暴力

咁示威者未被調查，又咁快出譴責
網上夠有唔同意見啦

又射

西面了

英文之後就答條普通話問題
之後就可以轉頭走

咁多人死唔見佢死

身邊件 狗公關 收嗲啦

弱智？
冇普選完你老母

唔方便睇live
仲有冇咁意氣風發先

割比警犬就得啦
反正唔關自己事就得

越問就覺得佢頭先喊真係假到pk

考慮殺埋市民

笑?

係現場執法,係好困難
警務處人員係處於一個兩難既局面
係現場既同事係一定有考慮其他問題,地鐵站內射彈,係有考慮埋其他市民

以為轉英文就走撚得甩?

冰火版真天魔透明極端核心暴力分子

肥仔聰係咪比中共溶左日都冇出黎

英文問題都係問同樣嘢

噚日塞機場塞到cancel航班
都唔及林鄭開口跌得多

英文都係一樣

英文追問.

請唔好打斷行政長官講話

頭先扮喊

但又畀人屌緊

英文記者都係問返同一樣野

佢個樣衰撚到

個記者好波

無錯

你老母臭閪 又話經過訓練 , 原來都係一群驚就要周街瀨屎瀨尿既狗

我屌佢老母

攬炒GA係政府

本身扮喊咗幾秒
之後被人問咗幾問正常番

其實年尾要換處長
而家肯定定左接任人
鄧狗

希望英文記者都會jer住佢黎屌

同一個問題

英文丫嘛，就用英文問一次

笑左

英文記者好波！

嘖撚完未

五大訴求 缺一不可啊

閪女人 cofirmed

popo enforce the law?
i only see popo break the law completely

同一個答案

好撚正D記者

手足機場見啦

條狗奴才好柒煩

咁都最低武力

鬼佬爆seed

軍政府

鬼佬都發火!

鬼佬都發火

鬼佬爆Seed

鬼佬

記者: What is your responsibility?

去左做臥底

極端核心暴力分子(警犬?)

嬲到口都震

外國記者

外藉記者咪又係打斷
收皮啦

what is your responsibility

李鵬飛肥彭冇屌錯林鄭 完全唔係政治人才 又要認叻

屌睇唔到live
好想睇大屌呀

英文記者都好好火 英國幾時取消八婆全家護照

鬼佬攝影師

屌你琴日個款閪口閪面比佢上到一哥一定瘋狂殺人
開槍個隻

有無文字版

777: can I-
鬼佬: NO!

好撚野 問佢行政長官既責任就答得咁詳細 , 屌你老母出黎背書?

好波！所有記者圍攻

就黎出絕招
轉身走

好少見中英文一齊爆佢

777言論完全係跟港澳辦口徑極力撐警
簡單化所有野
總之依家有抗爭、暴力就唔啱
完全唔講訴求
追究警方

經濟學人：
As the methods of the protesters have changed, so too has their target: what began as opposition to a bill that would have allowed suspects in Hong Kong to be extradited to mainland China has become a popular revolt against the local government—and, for at least some on the streets, against Chinese rule itself.

連經濟學人都咁講

係咪應該講番清楚係要追究警方責任

就算講‘反抗政府’
前提都係因為港共既各種惡行
講咗哩啲先有合理性

呢個爽啊

林奠都有今日

鬼佬屌佢 what's your responsibility

想睇條八婆發脾氣走

根本佢就誤解人地既問題

破冰轉身

正常有人性都有

已經摺左幾聲

Can I continue to...er..

NO

罰企多陣比人屌下先好

基本上外國發生呢啲事既話，個領導人應該死咗好幾次

知唔知個鬼佬係邊間報館?

咁就咪撚開記者會啦

冇心解決問題就唔好出黎柒啦屌你

哽咽嘅演技太差

林奠: May I continue to answer......

外國勢力: NO

好客觀咁睇 你依2日記招 記者下下都爆SEED 你就知 班撚樣幾撚過份
民怨幾勁....重企起政府撐狗立場既人好明顯係弱智智障...

我真係冇乜見過記者 連續爆SEED咁多次

嬲

全世界都想屌佢

俾人屌到想發脾氣

胡官同薯片都屌過
唔知佢以前D手下幫佢食左幾多次屎

聰哥去咗邊

睇住個記者會就好明白當年點解議員要掉野

外國勢力

警隊唔夠人點解唔請多D人
你將而家個班全部減一半人工
之後再拎個一半錢再請人啊嗎

Reuters

人地問你對而家個局勢搞成咁有乜責任呀, 你又講黎緊會做乜,

點解唔好似琴日撚狗會咁搵幾件黨媒問

黑察打人就唔評論

未調查做乜事咁快評論示威者係暴力？

又經濟 食屎啦 民生都未掂

跟本係要問佢既責任
係咁問差佬野係俾個波佢射

到底佢係咪經過訓練先係比咁多人屌既情況下面不改容咁鳩up答問題

路透記者

聽聽下其實笑唔出
唉 又係咁撚樣

應該香港史上首次
應該話呢2個月黎既民怨都係史上最強

準備退休 on9野唔想理

基本啦

條柒婆有幾多套藍色衫

又飲水，一陣又急尿

如果好似2哥咁屌足3粒鐘 究竟會"接"幾多聲

英文記者

佢係聰仔.. 鄧狗都高過佢

問佢點解死都唔肯撤回

問佢肯唔肯撒回
問佢有冇權力講撒回
高招

五大訴求

路透社

係利益既得者
就係依班仆街自私撚搞到今時今日咁

冇失焦

Is it not your responsibility to listen to the public?

YES OR NO!

四隻腳舉唔到手

勁

Yes or No

柒婆眉頭皺到就黎去爛

political pride

路透好波

Have your hands been tied by Beijing

英文記者好波

do you have the autonomy or not

港澳份

正如我所講…...講番之前d廢話

鬼佬: YES OR NO

正

路透社：有無權撤回 定係要睇中央意願 yes or no
林鄭：正如中聯辦之前講過.... etc 1999

不如話全部都係荷里活CG 唔通特登做尻你咩

Thank you press

唔好咁
岩岩兩條中文問題都好高質

屌你, 一係就話我唔會撒啦!

路透都夠膽撚

兩眼墜晒落來.
之前就大細超.
從相學講應該面色堅差.

各位記者好高質

呢個鬼佬好高汁

Reporters are furry and asking her to leave

錄音機已經決定左無視鬼佬既追問,佢有佢讀稿

yes or no question 變左 open-end question

問民間記者會

路透記者都撚佢

其實由鉛水事件開始佢已經有呢個能力
只係當年做呀二冇咁多人focus 佢

講thank you
想走了

答YES / NO QUESTION 都答唔撚到 真係國際笑話

路透記者 一野問到佢黑面

垃圾政府！

我相信冇乜人會咁樣對記者

記者爆哂seed

特手準備收工啦

而家記者醒 全部yes no question焗你答 不過全部官都帶你遊花園

算啦 呢個已經係傀儡 出黎有撚用咩

外國勢力： YES OR NO

記者今日任佢讀稿
失望

鬼佬好撚勁

你究竟有無權力講撤回㗎

點知係咩媒體

記者好波

Side 鳩氣

last question: do you have autonomy to withdraw the bill or the investigation committee

好撚型

助攻啊

yes or no都答唔到 特首

Yes or no呀

笑死
中文問番同一條問題

唔撚敢答
鬼佬好波

記者識得合作

Do you have to autonomy or not to redraw the extradition bill? Answer the question.

英國press

I have already answer the question??

個鬼佬好霸氣

一開始就報咗啦

問返同一條問題

呢個記者好波!

外國勢力爆佢

問乜？唔方便睇

狙死左條八婆未

講人話

REUTERS

connect埋

最後一題問返晒所有問題

yes or no

佢答左好多次錯ge答案

feel到個鬼佬想爆粗

上國際頭條柒出國際啦

又講早日康復

今日d記者問題都幾高質

人話呀

中大民調

塊面西到

好型

心痛

記者:可唔可以講番一句人話呢

方便

林病都唔係人，點會講人話

報案？我屌你老母啦

盲撚左呀!!早日康復

多謝外國勢力記者

呼籲 屌

唉

你諗下 塞機場我都真係冇聽到有邊個屌...
重話點都要出黎 你話火魔法 真係除左班智障起到屌之外
自己友就算唔鐘意放火 都唔會屌到反面

琴日唔係散左水
你估收工重有冇人入黎?
我公司部門13個人..有6個本身諗住入去收工後

屌佢老母
報咩警呀 .

係暴動，不過係黑警暴動！

林鄭話希望受傷個位女士可以早日康復

咁樣對外媒真係痴線

恆指會跌機多

狗閪講狗話 刑事案係黑警主動查 有乜理由叫個受害人報案

對於示威活動受傷既人士
非常心傷
希望盲左既女仔可以報案,等警方查出真相
方便既時候,好願意去醫院見佢

人地而家係醫院點報案呀......唔好玩啦

do you have the autonomy or not to withdraw the extradition bill

個少女唔撚想你探望呀!!!!兇手!!!!!!

咁多警察係醫院 食屎啦

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

當係方便嘅時候

唉你老母

屌你老母 你有答過問題咩？

冇權嘅獨裁者

社會唔接受就再答過啦on99

佢做發展局果時已經日日落區比人屌到變老江湖

我覺得根本9up放風話清場等放工個班唔入去

又想助攻818

咩針對警察呀 屌你老母 你就針對示威者

仲串77

佢俾RTHK個記者屌到口疾

叫個女仔報案
一陣俾黑警告佢非法集結咁點算

現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制現行機制 屌你老尾臭化閪

差唔多係 超過95 % 民意授權 抗爭者繼續抗爭到底

出絕招了。。。

監警會獨你老母立

唔是話潑冷水 但係呢個係訪問示威現場嘅人喎 (多數係示威者)

岩嫁啦日日搞鳩機場啦
我自己做空運
你日日搞堆客機
雖然貨機照飛到 但客機都會運貨
塞佢大量客機 斷佢2/3程駁機佢一定貨機都死

等現行機制作出調查,再比監警會處理
警務處既同事係以最大武力進行執法工作,呢兩個月以黎

唔可以針對警犬呀，你地班仆街

Yes mo呢 屌你老母閪

其實都唔洗再出黎啦,放部錄音機出黎都一樣

屌

監警會你老味

次撚次淨係識得掉監警會出黎

最低暴力你都講得出口

有好多市民問你幾時死

走左,屌你老母,塞撚爆你個機場

好多市民問你幾時死

又叫重傷入左醫院既人報警

不如每年七月十四遊魂野鬼同你報夢

好多巿民問你幾時死

幾時死 笑 又破冰轉身

林太好多市問你幾時死呀

林太 好多市民問你幾時死

呢句真

大絕

完

記者：林太 好多市民問你幾時死呀

記者:好多市民問你幾時死呀

林太 好多市民問你幾時死呀

笑撚到，有個問佢幾時死

我無Number 點投訴啊

記者：林太，好多市民問你幾時死呀

又走

叫個女仔報案
等同2次傷害

示威者都未調查咪又係譴責

又敗走

又逃走...

幾時死呀？

敗走

報案咪即係自首?傻架!!

市民信唔過監警會啊特首！你有冇良心㗎其實！

幾時死呀

林太 好多人問你幾時死

放大純

一如以往

10:17 林太好多人問你幾時死呀？

林太好多市民問你幾時死呀

Tvb又會cut曬

唔再係唔出賣警察了
按現行機制將班變朱警司，七警

好正

幾撚時死呀八婆

好多市民問你幾時死呀

放大絕

認真 你繼續逃走 示威只會繼續升級！

林太好多人問你幾時死呀？

仲夠膽死話想去探個女仔
咁多義士受左傷你係咪逐個探呀？定逐個拉呀？

繼續包庇黑警
唔讉責黑警暴力

其實條傻閪會唔會仲覺得自己好受市民愛戴支持

咁咪即係 2 個月後 仲肯行出嚟既人
係完全知道自己為乜野而繼續出囉

你既理解能力係咪有問題 ?

好多市民問你幾時死啊

想知個路透社記者係咪嬲到走咗

真係多謝佢提供笑話

其實唔答咪即係答左
即係無

外媒呢個問題真係好毒

比人溶撚左佢都似

Bot黎 傀儡政權 算尻數啦

同溫層民調 用黎打飛機就得...

1833298 now個節目
手足上啊

班記者唔應該再去呢啲戇尻記者會俾機會林奠抹黑同譴責示威者 一係就要求先問答後佢講話 唔肯就拉大隊走人

多謝林太助攻，手足我哋街頭見

發電記者成日場就追住佢黎屌

有呀 你2百萬人反我 我仲有500慢人支持

如果林鄭方便去探，我都想去探

想閉門接觸傷者？ on9

多謝林太

現場調查報告唔係問現場示威人士唔通問你個室內三毛？

屌 後悔冇聽到

雖然睇記者屌佢係好過癮
不過新聞報出黎都係得林病把死人聲

問得好，當佢仲想講啲重重覆覆的罐頭答法，呢條問題起碼可以比到市民幾十秒調侃的娛樂

TVB係咪又得佢喊個兩句

屌 放咁多張圖做乜鳩呀

最低武力都講得出
攬住班狗過世啦

臨尾精彩 屌到佢走

依場又係另一場 淋病輸得徹底既記者會
應該又會摺埋 2 , 3 星期

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

林鄭睇得出好難兜....

萬人齊探林鄭探望傷者

呢招ok喎

個個星期二都有得見

鬼佬一講北京 完全唔敢答

未必關事, 班記者呢幾日俾啲狗拳打腳踢又開槍射煙唔嬲就奇

不如唔好出嚟講啦，答咗=無答

好正
記者做野唔駛你教
好多市民問你幾時死呀

都唔知今日出黎做乜鳩

你咁搞法 我每個星期我都同你上街啊
我同你攬炒 林鄭我屌你老母

依個民調係show緊示威者對接受武力升級既比例有上升既Tendency
姐係話勇武派多左

始終林鄭好驚外媒 一寫衰
又怕阿爺吊啦

[港航扯旗] 堅決支持警隊執法，平息暴亂

今次喊得出，CCTVB有料可以loop完又loop。

大家要努力落區文宣，唔好打咁多飛機。

隻眼打爆咗盲撚咗啦點康復呀屌你老母

根本就自己理虧邊有得兜

叫人報警拉自己

唔緊要 今晚繼續 今日大家醒水啦

中英文都有問過
香港政府仲有無自主權 有無中央干預既問題
佢完全當聽唔到

名不正則言不順，仲點兜

監警會都比人拉

成撚日都話打擊法治

咁你撤暴動定性咪冇暴動罪囉屌你老母

約埋一齊

警察打傷你 叫你搵返警察處理
所以話第3方完全獨立調查係幾咁重要

一樣錯左既事 點兜都兜唔到

到今時今日出嚟仲係講埋呢Ｄ廢話，想香港死嘅，係邊個，已經好明顯

自從暫緩個日開始兩顴下陷, 正是失去權力之象, 睇黎佢真係辭過職但俾人脅持左全家要做到動亂被平息

但支那班狗官有冇諗過佢一出黎 只會令人更嬲

好多人問你幾時死

強烈譴責林奠係一個垃圾特首！

條友一開始都係被逼上場做特首 冇記錯係中央唔要689 要777 777先要上場做？